（以正視聽）保蝗狗先係主宰立法會議案的關鍵

我話之你泛民點絕食，拉布，抗議，示威。。。根本做咩都唔會影響保蝗狗要過不議的法案。

大口狗趕曬班人走又得，剪布又得，提前投票又得。

明明就係制度內唔夠人，先比保蝗狗為所欲為。然後一大堆叫人唔好制度內抗爭的共狗文宣仔，又會不斷開post叫泛民體系內抗爭，拉到預算案，真係神經失常。

老老實實，立法會淪落到如斯田地，就係共狗一直推動不要體制內抗爭文宣成功。區議會大勝，藍屍政治勢力，地區勢力大減，已經最明顯挫港共同藍屍士氣。仲講白票論，焦土論的人，個腦應該裝屎。

政府要玩死一個蟻民，易過玩死一個立法會議員。從來權力來自體制本身，由6.9開始，如果無立法會議員街頭同議會內支援大家，場運動的力量就會大減。

當中聯辦高調講，唔想出現代表香港人的議員過半，就正正代表立法會呢個戰場一定要打，仲要120%力去打。自從雨傘失敗，到焦土論盛行，香港已經極速淪陷。當星光筆錢被港共強行凍結，就正正反映街頭抗爭成本極高，每個抗爭者都值得推崇，支持。

而現時立法會內，可以抗爭的力量遠遠不夠，要有更多本土手足入立法會

唯有等立法會選舉

Push

pish